放唔低以前感情 有冇人一樣？

幾個月都放唔低 諗起就喊
有時會失眠

喂大佬米咁痴線啦

幾個月放唔低好正常

度日如年

你知 我知 單眼佬知

又大大力bboob做乜能屌你牙櫻